連登比人擺上台 下場只會同舊登一樣

有班人會持住自己係x登仔, 以為好打得 (好似777咁實質同義和團無分別)
又會圍爐攪山寨主義等d新會員講野無人理
周圍去各討論區辣著d火頭, 最後有班會員受唔住唯有開一檔新既討論區 (好似連登開張咁)
之後好快民意就會覺得連登仔有問題, 之後成個陣營散哂
大家睇路

一雞死一雞嗚